牛牛開戶送既一股twitter，擺定賣

幾日前新開牛牛送左一股twitter無理過，幾日就升左27%，都係由佢擺？

賣要手續費

準備回調

我覺得你留低都好, 提醒下自己長渣優質股
我就係一開戶大約40蚊賣左

我都係

由我拎到嗰日開始，日日都升

我仲買多左

屌我開個陣咩都冇

一股都要問人意見 on9

40幾放咗
一股是但啦

Same
有時成個倉都跌得佢升我就會問自己到底適唔適合投資

我sofi送的11股fitbit俾人收購了

變咗乜嘢？

我上星期開通戶口個一股TWITTER都未過戶
係咁問客服佢又係申請左補發

升得太快可能想送第二啲野

我開戶都50+賣左

換gopro $11賣哂11股

真係舒服。開戶送500+幾蚊

咁仆街

我9up
佢唔送就追個客服啦
佢賺咁多唔係蝕唔起個少少差價呀

都賺一餐飯

係咁追佢了

3年前果股匯豐放到今日

開完戶個一股係咪會自動入倉架 冇收到

買完好股要打早自己幾個月再睇，好彩當年冇炒tesla

打暈

cash 當時fitbit值錢過go pro 但我領到時候go pro大超fitbit

賣啦on9

牛牛引人玩美股
以前送騰訊 + 匯豐

呢句真， 我全倉得呢隻賺緊

我開個陣送700 241 005

手續費幾多

咪嗰2蚊幾鎂

想知加一

全倉升最多係呢股Twitter

停牌當日自動兌現

要等三至五個工作天

真

放10年睇下幾錢

賣了

27% 勝過 支那國HSI

一股你中意啦屌咁都開post問

拜登黨股實升到上火星

仲要唔洗錢買

SH派受到重擊

一股就由9得佢

唔係喎，比收購前幾日溢價

我上個星期日開户 星期二股Twitter就到倉啦